% Bibliographie (artclies, tutoraiux,...) pour la modelisation

% Variational approach
% ----------------------

% Finite Differences

% Adjoint method

@article{qtz:ayoub,
author ={N. Ayoub},
title = {Estimation of boundary values in a north atlantic circulation model using an adjoint method},
journal=Ocean Modelling,
volume =12, pages={319-347},
year=2006}

% Stochastic approaches